2和b算唔算球隊不長人

一返黎就豬

不長...

不牆人

米8幾唔短啦

一收擺就贏波

4.5cm

[url]dllm[/url]

燈撚到禾確特入波

你含過

神燈

又一場